而家先買iphone xs會否太遲

利申用緊6s就3年 部機底板壞左超食電 一日出街叉3 4次尿袋
出xs好似太遲 9月又有新機 應該大突破
用緊apple watch 轉唔到會住

各位比d意見小弟

屌住用6s
轉啦屌

上年年尾咗電 再戰兩年

換咗電

邊個同你講九月大突破
到時又畀Apple當狗撚

3月25個個係咪冇得買新機
要等9月先有？

我都換左 仲有95% 但藍精靈話係底板問題先倒水電

好似係 希望減價

冇話遲唔遲 有需要就要換 可以等到9月即係其實可以唔駛換住啦

情況一樣
除非xs再特價 唔係應該會捱到新機出

出新機個月唔買就已經遲

我部6s plus都超食電 長期用尿袋殼
但重好順 無乜其他問題

加埋部機好撚重喎

希望25減價

習慣左唔覺
如果手細唔建議
同埋單手有d攰

大突破
iPhone 6之後，邊年9月唔係咁講

Same problem

唔會
好 保值

之前512gb減2000蚊開心使用中。

傳有 SE 2

Me xs max加smart battery case

用緊i8 + airpods
9月新機唔吸引的話想轉會

反而依家用緊7+想買8+

換電

仲有成半年 快手轉早用早享受
同埋apple個價跌極有限啦
比盡咪2000內
6個月頂$2000
學生哥都找到條數啦

低電量模式